csgo求絲打一齊打rank

小妹4星bb豬 求pm

屌你老母

垃圾nova兩星仔

啱啱由3星跌左